有冇人好悶

等緊11點睇波

yup

睇咩 冇睇開

悶

Germany vs Maxico

係

好撚悶

無野做

有冇打機/追故

聽日都係

自己係屋企毒住咁睇

點算

聽日返工返足一日 無依家咁悶

聽日紅日wor

紅日先要返工 做緊飲食

唔怪得你個名叫炒粉麵飯

好悶

想搵故追

VIUTV

睇波

咁早D去休息下

做緊咩

無常故同惡魔少女

唔睇

你睇？

加油

冇野做睇下

me 悶死=.=

-.-

不了

張敬軒啲歌嘅歌詞好入肉

0:1

難道愛你只靠纏綿
笑容看厭 眼中得缺點

沒有足夠眼淚無謂亂愛你
唉

你有冇去聽？

聽咩

Hello

無 我都想去聽

追風箏的孩子 下次愛你
首首都好正

我都係，可惜唔得閒

訓啦 聽日五點半起身番工

追風箏一對傻瓜
相信愛情童話

有冇睇波

咁早

原本同ex去睇 而家唔洗

得閒聽下 我成日淨係聽舊歌

加油呀 咁早要起身

番shift 我想睇德國呀

日日返緊呢份工都好悶 點算

當天初戀想過成家 會有一點荒謬嗎

諗起初初同男朋友未一齊之前佢約我去聽張敬軒
依家...

轉工

live唔係唔睇ar

等緊offer

...

咩工

政府工

有 聽緊歌

未睇多啦A夢

你今日食左蕉未朋友
關多啦A夢咩事

YouTube有得睇 今個星期個集

不了冇咩興趣

巴西定瑞士

等我仲周圍搵飛 好彩買唔到

買條3串7 斷哂兩關

波膽？